入黎講下你人生最大嘅缺陷

毒

矮

嘴炮

你知

除左樣衰就係窮

反應遲頓

衰毒

仲未諗通 死後會去邊

無同情心

everything

逃避
性格差

拖延症末期

窮
得170

冇180

出世

瘦得滯，食唔肥，皮包骨咁

嚴重濕疹 成個怪物咁

毒，樣衰

懶到仆街陷家產

其實醫唔醫得好

除咗面嘅皮膚之外，手腳身嘅皮膚都唔好。

懶

樣衰 已經係原罪

樣衰都唔係罪過啫